大陸人叫我地反資本家

話我地香港人已經比地產商封殺左前路同埋感到絕望，明白點解我哋要爭取民主政府一味傾向商界

推

的確係
所以咪要
光復香港 時代革命

資本家咪係共產黨

因為我地覺得有野重要過錢

其實有幾多大陸人輿論係有真正分析能力

中聯辦2.4億購凱滙20伙 毋須付辣稅

明

連內地底層農村都好過香港都講得出
大陸幾多城市女跟左農村男返鄉下之後頂唔順 真係靠FF

其實我哋唔應該反資本家，而係應該拉攏啲資本家同我哋一齊反共

資本家就係支那

聽大陸人教香港抗爭 好似倒退左10年

今時今日仲聽埋大陸人教香港人法治

內地底層農村有幾好, 自己睇啦.............

反資本家咁共產主義？資本主義下就必然有資本家存在，況且唔少香港資本家係中共養大，中資亦鬼鬼祟祟咁操控好多產業，假如唔解決政治問題就只係捨本逐末，因為甚至乎所謂資產都係屬於黨而非自己。
民主政府下仍然有資本家，但因為政府要向人民負責，所以會抑壓佢哋（譬如政府可以低價收購返地產商所擁有土地），咁樣已經大幅改善。
Btw，佢歌頌中共對中國人有幾好，所謂「14億人支持中共」已經係個謊言，更何況「14億人都生活好」？古天樂點解要捐錢？點解咁多人上訪？又有幾多人係被低價收地食差價？有理由相信佢係件高級五毛。

條友係咪唔識經濟
個lun個有好幾棟樓收租, 咁邊個比租你
資本家話人地資本家綁架
相信內地階級固化都不比香港輕
共產黨階級永遠在頂 未撈入黨就說中上層
條友點都唔會明 階級固化唔流動個責任一直都係政府同盲撐既市民到
香港同內地如是

老實講住劏房每個月基本上人工就係畀晒業主 完全沒有生活權力

笑死 中國人均收入幾多？幾多窮人？ 樓豬自己去查下！大陸咁好，你地一齊返去擁抱祖蝈，共享繁榮啦。

下次提出問題前，先思考下先，唔係人講乜就信

大陸d農村人去城市打工咪又同香港一樣...
如果農村咁好 駛咩出去打工

唔係話香港就咩都好好 純粹係反駁大陸人成日FF自己好強大

笑咗。
佢唔知一直俾人剝削得最多就喺佢地。

上面有豬瘟，豬瘟有賠多俾農民？

啲作者顯然唔喺務農。